蕭生: 伊朗局勢不會導致第三次世界大戰

第7秒開始
大家可以買定午餐肉了

仆街烏

mo la mo la

燒山先係真攬炒派

仆街了，快入西班牙午餐肉

完了

世界大戰抹黑宇宙了

屌你老味收聲啦爆山

GG

呢次登咁大

human extinction

炒完口罩炒午餐肉

屌唔好呀

香港九龍新界無得避

玩咁大呀

燒山

燈ed

燒山我頂你

燈神毀滅地球

支持攬炒

點解呢個人咁煩膠 又話收皮轉過頭又出嚟

有午餐肉有閪屌？

信燒山

我地攬支共啫
但燒山攬全球

燈咁大？

gg

唉

真的仆街鳥
真的仆街鳥
小小穿梭機～

仆街啦

點解要係西班牙

蕭山:中國將會喺ww3戰勝美帝

放炸彈gif

仆街了

我就係要呢啲

有午餐肉有閪屌

can you feel?

我相信蕭生好快會比美國買起

Dllm

金
翅
扑
街
鳥

呢個OK

又燈

而家仲有冇宇宙通行證呀屌

愛死燒山

午餐肉午餐肉午餐肉

can you feel

準備好了
聽黨指揮
能打勝仗
作風優良

屌 我feel撚到

來吧 ! 大混亂 ! 期待手持午餐肉就有閪屌的日子!!!!!!!!!

仲返唔返工好？

停啦蕭生

唔好意思借個位
🎉 1.11全城 連儂日 🎉
「勇武感謝祭2020」

Part One - 元祖慶典
時間：14:00 - 17:00
地點：金鐘元祖連儂牆

Part Two - 遍地連儂
時間：19:00 - 22:00
地點：全港18區

111不分和勇 連儂日見!

唉，屌

世界GG

買定午餐肉避難

原來流孚山刀手行左過去中東

大力推
=====================

英領使職員鄭文傑:
被虐待至精神崩潰，再開始洗腦套料；
有審訊人員操百份百香港廣東話；

今次仆街了

暫時2020世界級資訊

即刻課金俾燒山

之前講CCTVB十年後會倒閉，
即係CCTVB好快玩完，
即家

this way sir

第三個花地瑪預言

哂氣，夠美國打再算

攬炒師

樓主可唔可以幫手pin，想多啲人睇到，唔該你

黎啦黎啦

準備定物資，乾糧

可能盛機崛起....

多謝燒山

不如叫燒山講中國嘅支那+藍屍+on9小粉紅唔會一夜之間消失殆盡啦，中國重回東方極樂世界

買黃金避險啦喂

推

美國經常發動戰爭
那些美國洋奴漢奸
要和共匪一樣不得好死

All in 黃金

肺炎個單仲未同佢計

燒山好波

想問一問午餐巴，小弟可唔可以用屎忽黎換午餐肉啊

買定午餐肉

無論係ww3 定支那肺炎

唉 仆街

再貼埋啲垃圾見一個ban一個
Bye樓主

驚咩
有陶生撐住

要大量入貨午餐肉了

咁係咪會滅咗中共？

屌佢燒山，肺炎已經燈緊
仲要燈埋ww3
佢到底有幾想見到冚球鏟

上次先話中國肺炎冇事

Oh fuck

我要為人類作出一式半招

ww3

Can you feel

嘩屌攬炒

我變身幪面惡徒便溶掉

燈呢D

之後就可以同身邊嘅人講句

中國要還拖啊

新會然

我宣佈
正式開戰！

佢可唔可以收下把口...

仆佢個街今次真係冚球剷

又唔記得買

燈夠未

多謝燒山。。。。。。。買午餐肉先

都唔知幾耐無見過哩句野了

神燈越黎越狼死

OmG...

午餐肉快入手

請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

屌d memes

燒山要燈死全人類

可以all in 油股，fat fat 了

高登仔恨左好耐既洗牌

記住唔好去惠康買午餐肉

出少句聲啦

唔食午餐肉有無另一啲選擇
我唔想打仗死唔去但生cancer死

燒山會唔會燈得太盡？

仆街

信我,唔會爆WWIII
(其實我都幾燈下)

全球攬炒

仆街了 冚球剷

最終焦土奧義。燒山

玩咁大

In 燒山 we trust (our end)
咧次玩L完了

返 香港人最愛

買定水買定餐肉

燒山又發功

世界燈神

上次話香港冇疫症就即爆...

COD共雪㗎

BATTLEFIELD係EA

EA係其中一間冇中資入股嘅 Game廠

Battlefield好玩好多

閃耀

WWIII 中共係可以收皮呀 因為成個地球冇左

攬炒

睇完標題心跳加速

Tell you the truth

打到佢老母都唔認得呀

屌 要係屋企種米啦

今日聽完光明頂鮑sir介紹返兩伊同美國既局勢，總括依然只係中東派系之間鬼打鬼，就算連伊朗總統都樂見借美國刀殺人。所以唔係門面咁嚴重。

有興趣真係聽返今晚光明頂，有馮生鮑sir 19分析真係獲益不少

應該係表面上嚴重，實際上伊朗伊拉克內部都有人開香檳

I’m ready.

準備好未

手持午餐肉就有閪屌嘅日子嚟了

燒山。。。

佢可唔可以收聲⋯⋯⋯⋯⋯⋯

呢個世界....GG

聽日去百佳掃貨先

星球大戰

WWIII記住預埋香港

即刻去換瑞士法郎

驚閪咩， 鬥禁制射核彈，好快打完

咁樣燈法

點解冇人請佢做軍師

唯有世界大戰可以徹底打爆支那

你老味第一句

EA都係一間仆街

玩咁撚大

可以儲定汽水蓋

兩間都一樣咁撚仆街

我本來100%唔信會開戰, 燒山一講我內心整個立刻自我懷疑

Breaking News：
伊朗向美軍基地發動導彈襲擊

燒山好野

有料 燒山 講完美軍即比人射

燈神

ww3佢燈過好多次

讀咁多書唔係流
睇通晒

Iran has launched "tens" of missiles at Iraq's Ain Assad air base housing US troops following the killing of the country's top general.

Iranian state TV described the attacks as Tehran's revenge operation over the killing of General Qassem Soleimani.

世界未日

燒山真攬炒全世界

又中 痴撚線

最終勝負會有分曉

燈到咁

屌你今次真係冚球剷

燒山又中

咁都有得燈，伊朗即刻開波

伊朗高層有睇燒山片

燒山宣佈 WW3正式啟動

午餐肉開始多人未

朝拜

有料

伊朗針對蕭生

美國佬應該搵佢入白宮

有冇咁勁呀 買一注利物浦冠得唔得

阿侵知道佢咁猛料，應該會重金請佢返去燈鳩班仇家

咁即係 世界和平

連蕭生都開始為Ww3 造勢lu,大家快d去光時買罐頭

蕭生又燈

又中

burned

燒生識玩

燒山終於知道自己作用

美國單方面sm伊朗我又信唔會世界大戰嘅

燈燈燈燈

仆街老蕭

WW3 先係中共倒台最大機會

講真 幾技導彈又唔使咁快跳到去ww3 啊

我衰啲咁講，燒山有澳洲山火加持

燒燈

「突發超勁爆消息」美軍伊拉克基地遭到導彈攻擊

國際級燈力

次次都即刻有效果

食多幾次堅石燒支持下

大檸樂

好嘅唔靈衰嘅靈

咁一戰都係由一枝手槍幾粒子彈引起

有時啲芝麻綠豆嘅嘢
影響可以好大

蝴蝶效應嘅野 陳同佳單野都影響深遠

翻譯 做WW3 meme

叫糊了

G9G

出世加錯點

一頂綠帽都搞左香港半年

咁你諗下

今日美國就俾人炸

Master Siu

燒山又燈

係咪最強燈神睇呢次

你咁講，反送中都只係條女派帽姐

蕭生好多估中又唔講

簡單D講，係

殺左個軍事領袖都唔撚打
個國家含得撚啦

今次仆街鳥

Call of dirty

世界大戰抹黑宇宙了 can you feel

服兵役

蕭生好波

陷球剷

直頭國師喇

燒生, 早2日先話伊朗只會扮報復
燈左啦
唔會WWIII真係唔好亂UP呀燒山

出少句聲啦屌

佢燈到全球攬炒

有午餐肉就可以屌閪嘅日子終於黎啦

伊朗如果燒晒d油井
中俄d油價就天元突破

咁都燈到......?

笑左

2011年發哂霉未

全部都勁多防腐劑應該仲食到

啱啱講完就射火箭炮

大粒墨,mk妹同派帽男都可以觸發新冷戰

終極一燈
玩到咁大

battlefield 啲外掛閪到無朋友，但係畫面同環境 details 係好好多

韓國難食, 大陸同附近都有豬瘟!

同埋食開高雲牌!

牛餐肉 金價飆升

手持午餐肉

香港有大殺傷力武器 燈神

即係爆架 737

琴日講 今日就打

去執樽蓋啦

打還打
唔好阻到我返工

其他國家點會為左伊朗開戰
中國不嬲靠嚇大家唔係唔記得
而且同中國打杖係唔洗美國攻入去 國內已經會因為搶糧搶物資 自動搞掂自己

其實蕭生正職係咪預言家？

世界大洗牌

呢排歐美真係勁多meme WWIII

希望早幾年嗰位巴打啲午餐肉未食曬

講完即刻又飛彈又墜機

之前都話民主派唔會贏，都最後咪又係贏到

歸邊啦

烏,鳥